做飲食同服務業係無去投票既最高人口

星期日都係旺日，十間有九間都唔會比放假，呢批人係沖十點打後先會去投票，或者直頭唔會去投！因為工時長，要爭取時間休息！但係真心希望呢批人，今日真係放抵一次多你一票唔多既心態，犧牲一下一小時，(估計依家開始少人，到時會更快)出黎投一次票！投票前諗諗官商黑共勾結，年年派錢派上大陸、做香港人連基本專嚴同人權自由都不斷被鉗制滅聲，再諗諗依家失蹤左二千六百多個同根生既香港人，再決定投票比邊個！

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

個班多數藍，呢個時間仲返工唔投票，黃得去邊。

運動對呢兩行最大影響

公司啲藍絲廢老去哂賭馬 口講啲暴徒搞搞震但乜都無做
相反黃絲都投哂票

飲食業好撚藍

係黃既 落場 或者朝早 都一定會去投
飛的都會去投
唔投果d 真係算9 數吧啦 正垃圾

出得聲既一定要係籃，由其係酒店、連鎖式集團，但！都係高人工果批同埋批新支港人，其他既打工，好多都黃，斷估6:4比，前籃後黃

今日冇馬跑喎

係咩 今朝聽佢地傾
成班平行時空唔知今日投票

手足心水清 好多飲食業唔夠訓 朝早訓死 夜晚收工又夜

最撚瀨共嘅行業
你覺得呢班人知乜嘢叫公民權利咩?
分分鐘連登記選民名冊都唔肯做